設計呢嫁新巴士既人真係好白痴

話說平時迫不得已多人得滯先會坐4人座位，今日一坐發現唔多對路，點解對腳唔知放邊好。

座位間距得返一隻鞋既長度，無論我點放都會整到人，不如直接設計到將對腳放上對面乘客身上。

最尷尬係4人座靠窗既乘客要落車，我應該縮起對腳定將對腳擺上頭到黎讓佢？

正常情況下，行車期間你對腳都係要放上頭

左右右左 交叉擺

嗰個位用嚟擺隨身物品，正常應該要倒立咁坐

夾住對面隻腳

同靚女磨腳必選阿叔我就寧願企

正常係放上對面個身度架

對面短裙OL

所以城巴舊車做得好好
果個位既椅下有位 比你屈對腳入去

不過我成日見對面條友唔理人 格硬放大對腳 自己舒服就算
依D我會入佢中路 唔比佢夾實對腳

社會賢達

第二個張圖 兩對腳都好尷尬

係畀小朋友對坐架

B8L?

sor.我唔爭氣笑撚左

睇到都覺得尷尬

for2條佬棍撞棍

笑撚左

終於有人開post講

呢架幾時出架 平時搭新巴冇伏
有印象最新既九巴都係紅色底有隻白色公仔係上面

你訓咗幾耐
呢隻凳前兩年已經有
狗巴嚟

埃及車身 vs 英國車身

原來係妖后
淨係知係快餐凳2.0

叫你練好啲瑜珈